師弟渣電單車撞人

師弟衝動渣電單車撞人
被影到

各位同袍，割唔割好？

利申：早佢兩屆師兄

你守邊個環頭?

一定要割啦

仲諗
你弱智？

good evening sir
割啦

屌你老母POPO
仲要諗割唔割都係黑警

師兄可以係讀書師兄 btw 爆就爆啦 親極有個譜 但你又知係佢？

係佢㗎啦
佢自細鍾意揸車 玩灣岸
所以個朵叫 岸狗

去考做巴士佬 揸垃圾車 都考唔到
係做警察 要求再低啲
先至考到入黃竹坑

終嘗揸車願望 做交通警
點知又咁衝動做埋咁嘅事

屌你啦 哂9我時間

又一隻

幫幫手
唔好畀啲白衫
歎住冷氣 帶風向
討論叔一燒

請幫忙救救衝動小師弟

貼佢資料出黎等大家保護佢

應該係 新界南交通部
即係大窩口站旁邊
大家點樣幫到佢
佢放工嗰陣時問候下佢

爆你就爆

唔爆就收皮啦